嚟緊去homestay！你問我答

啱啱過咗去澳洲讀書，本身住學校宿舍，但係隔離房成日扑野，又嘈又冇份，最後轉去Homestay
利申:廚房200呎到，香港屋企個廚房50呎

Uni?

Homestay仲無自由

人名大學定州名大學？

點解唔過去扑埋一份

人名

因為條女肥過欣宜，叫聲淫過結衣，落差太多

對唔住囉，我垃圾唔識讀書咪著草

有冇叫雞

快㗎啦

Homestay主人家嚟自邊度

馬拉

東南亞移民好閪

有幾閪？

最常見問題：首先膳食 馬拉口味未必唔岩香港人食
其次基本生㓉必需品掠盡你 跟著又限住你用
當你工人咁使 要你洗哂所有碗丶做哂所有家務

Homestay通常有宵禁令 限制幾點返屋企

但係過咗十八都仲有宵禁？

我俾錢佢點我做野？🌚

唔守佢規距 萬一衰d lock哂門 就算有你鎖匙都入唔到去

Homestay 本身就係一門生意

咁撚仆街，如果真係咁，我2星期通知即走

行唔到，30分鐘巴士

家家Homestay 一定有規矩
要賠錢錢錢錢

去到再睇下點🙁